約澳門踼波巴打踼友賽

我同班fd有隊波，定期都會踼下比賽同友賽
黎緊我地去澳門玩 ，玩樂之餘又想同澳門嘅巴打切磋下球技
想問下有無澳門巴打有興趣
利申：我地隊波其實好廢，聯賽排包尾，真正歡樂足球

澳門無場你睇 有都好細

上次去澳門玩，好似見到氹仔個邊好似有個唔知咩奧運sports centre, 見到有4個7人場，好多人係個到踼衛生波

氹仔三育嗰邊有幾個場可以book
澳大都有個人造草場
再唔係可以去踢街場，周街都係

松山

巴打你有無隊？有嘅話不如book個場，踼返場衛生波

巴打你係咪有興趣？

冇，中學畢左業都好少踢
依家同唔識踢冇咩分別